有無人訓唔著到左現場

有無人到左煲底/遮打？
海富天橋有5隻狗
有無咩好地方推介等天光

遮打行埋 鬼都無隻

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

到左 現場10人

cls

恰陣啦要養足精神！

你都早d訓

成個場爆哂喎
去立會做乜
呢幾日要開到會呀

搵個地方過下夜姐

巴打絲打加油，小心天氣，我收工出去。